美股認真討論區 DCCLVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

五線石你條死渠頭
up中就話自己一早講左
唔中就話自己特登反向唔燈點贏
串多你兩句又話今日錢已袋理撚得你
係贏你條柒頭就唔會龍市年都負緊數要追啦撚樣
一日到黑9up當秘訣 思覺失調鳩毛生上額

TSLA Doji

黎緊想用供月股，揀voo好定qqq好

本身個倉都多科技股

平均啲就Voo
QQQ 有機會同你本身個倉太重疊
我自己 ARKK+VOO+SMH

tsla 垃圾到

都唔知理佢做咩
又唔係玩得大

其實spy同voo有咩分別

VOO 應該手續費支出平啲

佢痴Q左線呀

點解要月供

Amwl話咁快就賺左40% i have a position

盤後狂fall

佢無端端升
就會無端端跌番落 $28
之前就係咁

本身個倉都重熱門股，所以而家想一出糧就入啲穩定啲嘅etf當儲錢

大佬tsla，爭氣啲得唔得呀

幾時出咗個American well

佢上左好耐架啦

IPO 股
Google 有投資
會無端端升
又無端端跌番落

Arkk monster

龍龍哈

咁努力坐咗一個月
個倉終於正數
到底我新加入嘅時候
點解要買咁多廢老股

你係咪改左名？
本身係？

冇改過名

早晨

仲係負緊10%

個倉都就正數

認錯人

恭喜 見你都幾大壓力咁

其實唔大壓力
單純好似賭波賭馬咁
一跌就鳩叫幾好玩

Tsla 落一次380先會明朗 400以上都不考慮

今日盤前唔知搞咩又跌

早晨大絲球

Hello

早晨Fcotton巴

比penn 同dkng 搞到跑輸大市

Aapl 130 幾時上返😭

肉肉就快到200

我都係呀

年輕人有無反思點解唔相信biden 2020

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1326.06 , 38.44 , 2.99 %
連登支概指數 : 1120.56 , 7.88 , 0.71 %
連登光時指數 : 955.85 , 13.23 , 1.40 %
連登舊經濟指數 : 1137.14 , 7.17 , 0.63 %
連登奢侈品指數 : 1112.38 , 19.31 , 1.77 %
SPY : 339.76 , 5.92 , 1.77 %
QQQ : 280.16 , 5.85 , 2.13 %
VT : 82.1 , 1.33 , 1.65 %
BRK.B : 212.36 , 1.15 , 0.54 %
ARKK : 95.89 , 3.57 , 3.87 %

小小入佢水尾

Ayx 火箭

50聽到70 了

Rkt 向下火箭

Rkt 好弱， 偏高成交但向下

肉肉係唔係唔做妖股啦
好想買

估唔到咁勁

咩事咁升得

新CEO

好巴d 新ipo 你多數會hold 幾耐??

p兄，你隻嘉和又中幾多

死貓彈

人地不斷出新產品
仲係wmt有賣

Iova
TIL 比fda reject左就暴跌

重倉Arkk 真係可以安心打機同訓覺

In wood we trust

揸住百幾股U 點部置，不遺忘的U

bgm

之前走晒

新CEO 都咁升得

佛系持股
等到坐沉船嘅落晒船自然會升返

有食開佢啲肉碎

納前今晚再爆好嗎

契媽升得仲多我全倉

棍落

龍友今晚寫埋遺書未

咩事

熔緊wow

石子panic sell咗未

未知

納期？

納期

116@80

等上150

反向概念股

TSLA? 賣左啦

穿110個時溝既話一早返咗家鄉啦

有冇Ching 一樣揸住AYX 瞓醒嚇親

普天之下 只有契媽贏到連群

熊市連群係穩過契媽

出院又跌
On撚9到..

連指30%回報?

咁你揸住啲咩

4個幾月30％

勁ar

個倉無貨 得個睇字

差唔多空倉？

星期五panic sell 契媽 琴晚高J返

基本上係，因為AMD拎錢速度比預期快。可以提早平倉

反手沽vvpr未

由第一代開始計

全部高j

末日咁價外 仲有25

話左石囝屌打鏗鏘聲anthony

又再早洩

p 兄準備又暗盤panic sell

邊有人咁樣記架....
拎本Notebook將你犯過既錯誤寫落本簿度下次唔好再犯

第三行

2% took profit as planned

我9月正數，呢條友有幾勁？

我得34%

9月個2棍熔斷panic sell晒

頑強持有（空倉）

我都八九月食左兩棍啦...
無咩大問題姐。而家個倉高過九月頭。

Short Put + Long Put = Put Spread 操作...
成功對沖

有倉?

trade like a pro

aika 波多野結衣 水野潮陽 吉沢明步 仁科百華 結婚會點

who cares

美匯升咗都唔計?

結衣bb已經係我老婆

計cash

起身啦，納弟熔熔哈緊

預期之內

結衣bb結婚就姐係00年代女神全玩完 依家日本冇哂女神級 當年90年代 松嶋菜菜子，竹內結子，松隆子，廣未涼子 真係好正

補血日

信拜登ath

石巴個倉ytd return 幾多?

周結: 7674->7851 (+2.3%)
Total Portfolio Return ( -2.42%)

架妹真係好正

仁科百華

周結屈機

琴日大家執咗幾多

差唔多30美

毒巴。。尋晚又fat fat

果然係石巴

me

石仔好波

宜家渡邊美波有種以前松隆子O個種feel

Tsm 升得多過 台仔，又要食棍

AMD驚西

rtx3080

一張?

竟然坐定定

升到bitbit聲

Ps5

忘巴fat到

TSLA走左啦

酒井法子 鈴木保奈美

義烏指數話 trump會贏，諗住選舉前小注put 太陽能股
有咩太陽能股介紹

TSLA

直接put etf?

叫左你地相信biden

run

太遲了

買paypal賣sq

澤尻繪里香 呃撚左我個心

屌, aapl 仲輸緊20%, 好冇斬左佢買過其他

各位早晨
琴晚11點就瞓咗無睇市
今日可以凍飲又加大啦

個個都淨係講新CEO
其實唔係囉...最主要大爆升嘅原因係佢嘅新guidance
我之前都已經講過，
上一個earning call內容其實盤生意各方面都有growth
只係個舊CEO個guidance保守啲啫
91% gross margin ，有growth，
而且未來五至10年仲會不斷發展，
有呢個需求嘅生意，邊度搵？
我返工都用緊佢d嘢

我認我符碌嘅，早唔入遲唔入，
咁啱琴日開市擺牌，$112入咗，就大爆升
但咁亦都應驗左我之前所講嘅
Speculate on the business itself
Don’t trade on news/chart
只要單生意係好生意好消息就會自然陸續嚟，
去追news根本就追唔到切，
人哋大把Analyst同機器，一嘢掃到個目標價，點玩？

爛果真係垃圾

買錯爛果同其他野先輸錢, 如果聽小西講已經成個倉無左1/3

Allan Lichtman 預測 Biden 贏
佢 84 年開始次次都中

Biden 贏唔贏個法案都過

有咩 etf?

TAN

唔係panic sell...
係搏低位再入返...點知原來trump trump中武肺 個市會升

Mktx? Why not tradeweb 個人鐘意tradeweb多d

個浪都未打埋黎

你想講咩法案？

Tan
大部分連登仔持有

執石仔法案

個浪未黎到又唔見你坐正股嘅

結衣BB開始老了

因為我唔知有你講嗰間野，等我研究吓先
謝分享

差幾百usd 就ath

係咪上次百幾蚊個棍搞到負數

少年XX

個個都ath

毒巴避到last Fri個棍?

果果返家鄉未

32 碎

我懷疑埋單計數, arkk 係賺最多

He is

renewable energy長遠都一定升依家put真係推土機前執石仔

返條毛

屌你老母死電車
生性啦 個個都龍 你就妹

我係TSM
不過TSM 5月買
arkk 6月買

無跟大船呀

紀錄係用黎打破既

慢慢等

profolio down size 50% 即係蝕左一半？

懷疑今個禮拜會插到380
利申: 水晶球派

上得快 跌得仲快 你淨係見到佢升 睇唔到佢跌

石村民有料到

之前出出入入柒撚左,

我想埋佢單

下輪一定到大cap 上

美股有加無減機制

WDC果棍無左400, INTC果棍無左150

話時話 個個都focus係vaccine 但點解無人留意過 vaccine 容器 glass vials 會有生產bottleneck

400先啦

呢度都500
鄧石村長唔抵

Short Call無左1500

Time will tell

Btw 佢預測唔係靠民調

村長上次做乜無啦啦去玩WDC冷門到仆街隻野

有冇睇五線譜

我見IV高,諗住無事。點知...入完先發現財報...
走唔到

財報日波動大，所以生人莫近。

AYX呢個反彈高到
仲打算佢磨到110附近開倉

洛克人

入完先發現財報

石村長小心d
大家一齊努力

p兄，今次我中2, 又要數錢

集思一下 有咩受惠股

兩次都係咁樣...
所以我以後都唔做遠期期權

唯一珍惜石仔既男人

佢假膠黎

56 入左tan
一齊數？

資金分配、資金運用、風險計算、公司新聞、財報發表。呢堆野缺一不可，一唔小心就會中滅世棍。

gun

仲有係產業周期

之前講過下

嘉和wow屌你

純 TA

9月靠TA我死撚左啦

唔偷雞就學人做保長了嗎?

有冇反思過點解50蚊果陣唔揸緊TSM 繼續sell covered put

做 Lab 果然有 insights

好想知石手足有冇真係跟過五線譜

Thx

有，所以下次危機時入市唔係撈貨。應該係買Leap Call

然後中左intel滅世棍

今晚買小小

撈錯隻垃圾TSM。應該買TSLA

之前就係諗住偷雞先中滅世棍

我個時都中過

例如10月8號AMD發布新產品，即係預期今明兩日會有大波動。

佢地做 day trade 轉身快過 C 朗

你果時肯keep 住wheel 幾個月就達到你今年target 啦

ok

我Strong Hold唔止啦-.-

石師兄有無諗過轉行唔做trade 買完strong hold算呢

而家無Strong Hold條件所以trade住先

Wheel 咪揸正股賣covered put

我有做架，不過我行左張權低位放哂—。—

玩期權都唔睇吓隻正股幾時出財報
仲要一次係咁兩次都係咁，你都幾撚戇鳩

sofi世一

你一隻tan夠回兩次血

忘巴個倉50000美?

中15

我9月無滅世

差唔多
牛牛有幻3 now

一次想set stop limtit sell order 點知sofi幫我一開市市價放曬arkk arkg
嬲到拎埋錢入ib算鳩數

然後再識個陣就高j
得啖笑

唔好恰石仔啦
好孔乙己

我成功咁9月避哂所有滅世棍

J LAW高J肉肉..

無人識佢呀

你有訂閱佢個trade log?

呢隻野基本面根本唔好，又唔係平。得左膠會食。

你知我係幫緊你right?

講多無謂, Trade Curve總體向上就得啦

駛鬼你幫

佢FB自己講
無比錢訂閱

我有個唔食牛既藍同事有食

ytd贏唔到拜登一律曬錢

55 okok

升跌都避晒
叻叻豬

睇到了 thx

藍同左膠都無咩分別，好多左膠黃絲都好支持一國兩制。咩話要真一國兩制，左膠話要真共產主義。兩班人其實一樣。

black friday is coming
電商股再爆多次

石仔，今次我撐你，我寧願高追sq

今熔走先

以ta 角度係flattern 向上突破

石仔回覆係亂回，唔係真係回緊你

最緊要都係留意新聞。死人冧樓果陣就開Long Put。

好撚傷

你係回調浪唔輸錢已經贏好多人

侵仔入廠你第二日開long put都夾爆你

我睇左TA覺得差唔多浪底所以先入TSLA

琴晚又升到浪頂，今晚又插水。

侵入廠嗰日volume 唔高其實可以睇定啲
閪蛇short mnq lock 倉都係好方法

我星期五盤後吼住TSLA個支持位入落去咋嘛

兄弟飲勝

本身諗住408入架啦

熊巴你傷完未

都係，fut/ ES options 可以即刻做，第二日先買ETF options 隨時奶野

你又鳩買d乜

閪蛇做法最正路
大心臟咪睇埋開市走勢

乜都冇買
9月中晒滅世棍好撚傷

唔答題會0分
唔做trade係冇事發生

諗住重考

981 Monster

石囝個玩法，聽日美帝直接亡國，佢都驚閪

亡國佢long usd都收皮了

有以為FT報價有short咗

Black Friday 係美國 Thanks giving 後既星期五
會有大減價

以前既人會通宵 walmart, bestbuy 排隊
開門就搶

宜家就網購

you are not alone

升得咁多 之後望一望右手邊

美軍考慮與馬斯克合作開發最高效能的全球定位系統

I have position

棍跌

好消息出貨，你咁開心做乜

agree 一撚樣, 一國兩制結果咪又係一國, 去到尾都係一撚樣

屌, 夠喇, 正正經經做生意得唔得

Networking 重要過做生意

網購不嬲都爆到傻

痴Q左線

我新手黎 大家準備清倉
今晚又溶

一律建議sqqq

牙石今次咁正路既

我拜登20年fans

搞手只求打個和，大家開開心

網購最賺錢係data

所以打和已經賺緊

ayx有人乜消息爆升？

啱啱係farfetch買左野又要返工搵錢

話時話.... 我信mm兩次 都中左伏
其實佢係咪唔太準

好巴信咗邊二次？

still short qqq
i have a position

有得平 通常都係black Friday 前有折就買 BF買冇撚哂碼同色

Twitter 出得都唔方好野

一次tsm breakout 信左即跌10%
第二次 信左 Len 無賺無蝕走
係佢問題 定我問題

唔清楚

平少少

講得出口都係一般野黎 佢個private access 有更加多好野唔拎出黎講

受惠疫情！電子簽名商 DocuSign 今年飆 200%，大摩看漲

大魔一出手 便知有沒有 ddoc小心了

Old news

SpaceX’s Starlink satellites could make US Army navigation hard to jam
New research shows Elon Musk’s broadband network could work as an alternative to GPS

by Mark Harrisarchive page
September 28, 2020

ayx新ceo出口術定點? 咁爆都有嘅

比佢陰9左

P巴係三叔po笑撚死我

想block9佢但佢啲9up又幾撚娛樂

關懷弱能人仕

又係時候post下個pos
平晒淡倉，等突破。
平左隻nnox call, 我都有小小估唔到個價由 24 升到44
張call升左700%
Sq tdoc net 依然係實股主力。 ipo股拎alpha
10月底有vaccine data出 所以 long call jpm mar spg ccl 全部下年到期

信飛巴call tsm

玩得大都唔撚洗理
五線譜冇參考價值

短炒 炒到灰 上上落落條數都係咁上下

有無人指教下

Tsm我都有跟

84買跌到落77 stoploss左

我黃金分割點都殺食過五線譜

P巴走左去抄三叔功課

爭什麼.......

大家都是......

少年股神

跟石仔揾食啦

咪理佢喇

我先係tsm 船長

是唔是買option先可以發達 sq賣左一半先賺返3月跌既錢 幾時先賺到大錢 唔通要學石仔日日執石仔

TSM訓係度都贏啦

P 蛇係隔離好串喎

AGGER

船長 開船未

有時信呢度d 巴打仲準。。

開緊，唔好俾機會媽咪麵同傻P上船

石仔其實都幾煩
大我2年都咁膠

我叫佢照抄閪sir個倉又唔敢

未必關事
paypal尋日公佈出 Venmo credit card

如果佢全倉ark 晚晚可以酒池肉林

賣SQ係Rebalancing咋？但一次過賣1%都幾大份

叫三叔開live trade..明撚鳩佢

唔好越賭越大就得

連郡指數個表係石仔有幫手整
當時仲好正常

arkf 黎。。本身個fund size 都細d

佢暗串閪蛇搵錢慢過生縮公

佢唔買呢啲㗎 妖股先啱佢

唉

係 Intel 同Wd 個2 棍打到佢痴左。。。遲d 搵返profit應該正常返。。

三叔賭場｜唔再玩爛果喇

#195 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁事實 小西個隻都唔係快錢

咁呢個係事實。。但小西巴個risk to return % 應該靚過三叔

真係難講
小西巴起步負40%
三叔公一開波就話自己5倍回報

另外佢反手仲快過淡友
正常人根本抄唔到佢功課

避咗，星期四放曬,星期一再買返,Fatfat

賺得雞碎咁多

冇貼倉
冇rationale
一律當鳩up

訓身爛果，出完ip12就坐火箭

三叔一隻OPTION 都跑贏閪SIR個閪倉啦

做option 5倍回報好正常 但係都會輸身家
要賭點解唔過大海

P巴我信你架

但唔識賭option 雖然然正股都唔識 賺錢都是屎忽撞棍

正因為係arkf，所以要rebalancing
本身ARKF，上星期五 SQ係12.56%，佢尋日賣完1%，今日都仲有12%
SQ升得太癲

點解會有人賣sq

想問點睇U呀，
被套了

唔買貨都一樣可以賺錢

石仔兩樣做齊，財經台清泉

我星期五盤後買

見你玩得幾開心唔想踢爆

Sh搵錢慢過option有咩問題

pins 仲未沉

仲差兩千幾

驚西咩

佢話自己命中率都係得50%左右

之前110開過執少少9月插個時走左

虧了一個億的感覺

以前我都係動能派
我發現動能派好易俾人洗走再創新高

乜會咁
我一直以為動能係追強勢股
應該追到啲不斷破頂嘅股添

我84有追少少 但我本身65底

專業級操作資金曲線應該係類似咁

唔夠膽冇跟到

好巴連spg 都option?

SQ 熊市

break out個下， 其實係個市問題，同市場莊家呃貨。

同上次搬廠去美帝，停供應禁佢供應比大陸個路一樣，想想上去，跟住政治消息。

大跌， 之後狂升。

你話中美政治人物無聯手炒市

比人伏左

PINS尋日牛市都唔升，今晚沉

其實不如三叔公開個etoro 俾人跟算啦

早晨好巴

尋晚見佢咁硬，我都call 咗末日見少少

真係屌咗出黎AYX 咁玩manipulate

比AYX咁玩法，覺得U宜家有d似。

食完tsm開多少少. 先佢一野升3成

鮑鮑今晚講埋野就棍上

熊軍大統領又出黎啦

賺左10蚊/股咋
個時我睇下季er會好
但9月個棍我決定要縮倉先走左

咁都有得賴

本身諗住收手唔買

覺唔覺用"非洲人無飯食"嚟逼細路食嘢好撚on9

石村長點睇？

FROG
識貨

係，我買啲股好多破頂，但你要頂住佢pull back 10%

今晚浪頂係咪加沽...

同埋動能派好攰
小閪派你見日日打機就知輕鬆好多

毒巴咁撚醒 真少年股神

睇淡不做淡

ok啦 琴日開市前set曬buy stp lmt order 係自己犯賤成日要mon市

20美姐...
贏左就變200美

20鎂可以買3股plug

村長而家日日賺 邊個話非洲人冇飯食

專業級資金曲線：階梯式曲線

蘋果今晚可唔可以一口氣上返120妹到頸都長

純粹咁岩覺得個位有啲高，係時候放一放，等低位再入啫，邊有咁勁知道trump中招，太睇起我

夠食九大鬼

Fcotton 巴，點睇TMO?

諗住30歲退休，如果今年上到10000美

11000至岩

明明記得上個星期有人話佢垃圾 要走轉第二隻

今年得返兩個月大賭？

連登個窩巴仲撚窮dklm

你身家而家8000鎂
未計你考SAT讀degree啲洗費，要年回報幾多先到退休

靠利疊利+入錢應該得

點解tsla call d IV 跌到得返70幾% 尋日tsla 正股仲升得多過我張leap call

你邊度搵錢去入

笑撚左

你哋真係咁天真MM出親tweet 都係最先話你哋知?
佢真係最新嘅消息係要俾錢subscribe 先有
出tweet 嗰D已經係比subscribe 嗰D delay 咗一陣

你九月先多左200usd ....
比多年你都未必得啦

唔知佢個short qqq 平左未呢

無非財經佬都係人...

石仔決意走上援交追條不歸路

加槓桿應該就做到

呢樣真 等緊落返去400樓下先加貨 反正大把機會

你一日賺3美 你輸一次 村民無飯食7日

啲人屌侵侵待遇同其他病人唔同真係好撚on9
誠哥流鼻水都同普通市民待遇唔一樣啦
痴鳩線

喺非洲生活到？

呢隻暗盤/上市首日走好似好d d醫藥股得一日貨仔

不用擔心 因為我來了

又想呃貨

1萬美 ？

Volatility is King, 最终交易员意识到一件事，life is long GAMMA
为何这辈子不通过打工致富，要通过创业搞独角兽刷用户拉股指吹想象力？
因为这种事件本身就有一个GAMMA(资产价格变化的加速度)在。
真正让人稳定富有的是option selling strategy，让人跨越阶级的是long gamma event，是吃烧鹅的赚gamma钱的交易

FYR

Twitter 買唔買得過 好似突破壓力位

上完堂慢慢研究下 多謝巴打

不過佢冇講係
gamma reversal都可以加快你嘅滅亡

今年

石蛇點睇不停比人抽水

執石係穩定既致富方法

石仔下年幾多美

跟住條curve就得

咁你準備左咩交易策略
可以花兩個多月有25%回報

Short Put

得返13周時間
你每周SP最少要2%左右回報

隔離位藍同事今朝話

藍同事果然看透世事

原來你係殘障人士 唔笑你了

買唔買udow 好

我都有買tqqq

你真係未見過3月一個月20% return?

業績期揾高IV博不停縮vol, 換石仔
可以一個禮拜執幾個percent
（如果冇爆煲嘅話）

不如開末日Put

佢好似未平

信自己仲好

有排都唔會平
如果唔係點跌市認叻

講緊你一年上到10000美退休

要炒五年

屌

咁應該short HSI 喎

咁你想賺幾多 石師兄 已經分唔到真膠定假膠了

啲comment一面屌trump...

賺乜鳩
拎傷殘津貼咪算

今晚電輪椅仲唔穿400？

我已經唔想同你講野

你地信石仔輸左好多錢咩

唔信 但煩到閪咁

未必今晚
但係呢兩個禮拜內

Why

應該呢兩日會穿

我個藍同事話有乜可能3日就出院 一定中咗一段時間

石巴既退休係香港定非洲過？

你老未我夠知我由卵子加精子結合而成

長洲

唔好睇小長洲
飲食好貴

入去食一碟咖喱牛腩冇左六七十

有無高手解釋下長買TQQQ係咪會好過QQQ
假設美國唔亡國

仲要唔好味

英國

大家忽然對中武廢好有經驗
侵侵未中之前覺得中左都冇事
宜家又變左, 中左會死, 唔死唔正常

用不推文，同#1答左你

咁快出院
一定係做假

咁佢9月頭就short係威嘅, 個timing一流

難民身份入境？
今年$1萬美，當你叻極五年後變$1M美，都退唔到休啦下話。

石仔成世人 工都唔洗開已經退得休
我偶像

咪 FF 啦
咁勁就唔會醫唔好班 veterans 啦

Don’t make on9 ppl famous

咁我伸定隻手出嚟接貨

地球太多人, 要殺咁D

nvda 幾錢入好?

市價

480

佢睇頂位ok準

石仔有無驗過IQ?

入得來美股區，少d ff

係要美國不停龍市

不問價

30% TQQQ
70% QQQ
一年30% Profit不是夢

師兄有玩開？

AYX 有好消息，等爆升

TARKK

softbank 玩法

cls

幾時會出

TARKQ

呢隻黎緊又炒ER 傻仔先走

TARKW先係大佬

TARKG:

你就係嗰個藍絲！

佢試過2次末世棍了 就變到而家咁

已經升咗

ot狗巴因愛成恨

點解睇跌
新手

開三倍槓槓自製
仲唔怕損耗添

不過要俾息同留意MDD

食半留半？

擺明中左滅世棍，一野無左一半

都無惱既
係有少少失望
不過要做既野都做左
頑石點唔點得靈就隨緣

宜家見得石仔佢講返多野
真心有啲好奇佢有無呢方面既殘障

召喚好巴

有無試過 test 下 做淡lp tqqq 定 lc sqqq ， 跌個時多肉食d

納期轉燈未

見到徒行swing trade
又贏

無人做swing trade

英國落後國家交稅都交死...

sc10600 贏曬

鏗鏘集 40萬買濕鳩股
咁既智商都儲到40萬都幾本事

@徒行

睇吓佢點教訓你

三傻

係唔係呀
正股short? 定put option
如果put option咁都仲唔平既話變廢紙架喇喎

冇佢依d人大戶點搵食呀

究竟係儲到錢定儲唔到錢的人智商問題大啲？

暴跌

佢講short qqq咁就梗係short qqq

而家太貴 600$再入

屌 點解要咁
又QQQ 又TQQQ
咁不如用leap option代替TQQQ仲好

short selling

走呀

-0.14% 走啊

納期又人踩人

-0.04% = 股joy

panic buy

大家快d沽

我幫大家頂住

紅紅哈！

拆後600再入

嘩 跌撚到

台積電又要爆升了

升返先buy
佢panic sell時我panic buy
水魚到痴線

今晚又要千升唔識跌
好快又要破頂

準備轉燈

五線石條柒頭真係屌少一日都唔得

妹市適合炒波幅

石仔 台積電fair price係幾多？

0

1蚊賣曬比你 做下好心救下我ok?

琴晚已清倉，請問今晚點部署？

今融酒劍仙

Vix 跌喎

日日都話溶，日日都千升

TSLA浪頂

今晚升定跌買定離手

屌你

其實有冇香港公司係老美上市, 唔計中資

三宝好似得nvda 有力

Tsla 浪頂

AAPL浪頂

有冇人已經用少左好多時間睇市

點解呢排好似無哂止蝕派

美滙跌債息升
操作上可能黎緊有機會加息
但用印錢去抵消返個影響

hsbc adr

呢到係小西信徒區

黃金etf爆哂新高持倉
金價唔跟
金爆落既風險大到喊

自從多左打機區
連唯一可以moon市既時間都無乜

一日升一日跌 呀婆都識玩

無埋*

SC左手上所有貨
執吓石仔過活

咁都算

轉左睇曼聯

6:1

納期已熔

酒牙

曼聯咁廢既咩
定係熱刺勁
利申唔睇波

酒呀

好撚淆 盤前清倉

曼聯=HSBC
暫時PUT爆冇死

ching chong 3 mins left

止蝕離場

睇oop睇到就爆頭

曼聯=舊經濟股

棍升棍跌

有冇睇埋利物浦

巴打同一諗法

Why not both

∫返d陰德

Sing

比番啲錢我

咁慘
以前好似D人講到要叫獌狗

唔難
你當佢真係一個活生生既object就好易明

今晚又到石仔panic sell時間

Tsm 辣殺

入面d function 同logic好難 即係interaction

侵入院跌，出院又跌，dllm

今晚熊軍唔洗做雞？

盤前好紅
酒呀

酒牙
唔特價點入貨

大升吧 tsla

跌到仆街

盤前大特價
開市爆升唔好問點解

唔好怪石仔啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

滅世了

又熔

好巴隻BIGC滅世完慢慢爬緊

拜登無敵論

又跌乜柒呀

咁多位 在IFC搞網聚 等緊你

唔好再講佢啦 放過佢

冇成交嘅 P巴都造到市啦

如果解決唔到 都係pass parameter 咁解決啦
你有唔明telegram問我
我話你知通常會點寫
岩岩學寫係要抄住去學

納期人踩人

今晚俾個example u see see

好撚大波

太貴啦

SQ繼續升

琴晚升咁多，今日跌返少少姐

又棍落

Apple又申請多個專利
螢幕自我修復

潮文

擋子彈？

特價時段有買趁手

上面果幅應該係正股SH複利派？

下面就係執石派

調轉左下話
SH先要不斷經歷市場週期
硬食適量pull back喎

收到wind p兄又贏9幻

10年前D pullback對比呢家細到睇唔到

我交左幾年學費 今年條線先係咁

上stackover flow 抄功課

三朝好撚型

叫一次g 冇咗啦

SH唔睇啦 打機好過

叫開d咩要9幻

識波

今晚係咪又引牛跟住滅世棍

SH 909又賺

P蛇叫過最貴嘅魔導雞係幾多錢

盤中升到仆街

SEDG依隻咩嚟 升咗咁多

盛世了

太陽能
科技
升double

垃撚圾tsla 升就升少少 跌就自由落體

LOGI 做乜趺咁多

仲諗住入少少去賭月尾ER

D 錢想去corsair

賊船已死
logi先係未來

拜登monster

Corsair=雷蛇

Tsm 自由落體
人踩人
破地獄式
下跌

真-拜登概念股

真係升好多

AYX跌返晒 早知今朝放晒佢先

大部份人都係咁諗隻野就唔係架喇

shopify真係好癲
850幾半個月又上返1000

今晚又龍龍蝦

嚇鬼咩

一日升一日跌

又太陽能
妖到
真係唔敢玩

龍龍蟹 蟹蟹蟹

走牙

但是最近三日，賊船幾乎冇升過

而家砌機我都唔會揀賊船
唔知自己買緊RGB定硬件

有rgb效能+20%

相信今晚大將軍

大家午安

隻廢u今日識上未

拜登

而家跌咪啱囉

繼續潛水

MOUSE 用開STEELSERIES
KEYBOARD 用緊REALFORCE隻RGB, 用左幾年感覺良好

諗住減倉

但諗諗下都係唔賭
岩 開市買D
純粹好奇無乜bad news無啦啦趺

岩->本身諗住

有冇人睇開醫藥股點睇sava 發展

大家早晨

拜登2020會放棄你

鎂ready????

午安

ここは俺に任せて先に行け

盤前妹今晚千升好唔好

KIDS

唔好要入貨

Tqqq gogogo

盤前唔入冇機會再入

REGN

大將軍會幫手

入定leaps call拜登當選萬升

大將軍宣佈繼續開printer

魔咒
三隻都仆直

升呀U

連郡indicator sharpe ratio 無限大

大選後再入
大選前必有大波幅，大跌

無謂踢爆你啦

買風扇同LED光條咪得 目標清楚

仲有無水位呢

唔沽等幾時？

大選跌咪應該大選前入?
越跌越溝嘛

學生股神斬完就升

我skip 了

絲打好

呢到估神好好笑

tsm上星期就話 大跌， 75 先入得過， 今日又講 U。

等睇傻散之後又話點解唔入， 仲咩升

叫左你地信拜登爸爸，tan由50 講到70

U 好似跌停咗form 咗圓底
如果冇一支大陰 似鑽石能量底
似乎可以小注一下

呢度不嬲都炒開期權，Daytrade，妖股

如果4X有買 已經財自了

輸左3/4笑左

細聲d 班傻散仲叫緊70 60

條友豬到傻咗？

無眼睇

P巴黎

似係掛左永久單之後del左app

尋日成交量同市場背馳喎，如果有散水棍60-70唔奇
所以我都係建議小注

香港 尤其連登仔好好笑 ： 自己錯過咗 或無能力溝女 就會話條女係雞係公廁。

股票就會話係咁跌。

今晚又掠水了

twst 上星期放咗 就爆升 2成

到底係輸75%定係減到75% cash

呢d市龍到呢 仲咁龍 比哂機會減磅

佢無撚野呀，輸75%笑死人咩

今日咩台?

SPI同sunw摸頂入

應該係 exposure 水平

應該叫春

好耐都無成人台同感情台

75團購團 不見不散

堂細佬雖然仲係小學生

大家唔至於咁樣成日追擊佢OK?

尤其是有位紅字巴打成日追擊佢

明明以前我見都有d巴打會睇五線譜, 我自己都係其中一個

雖然後尾發現五線譜係派膠既, 但佢都有佢自己既價值

始終都係數學野黎

石頭呢個堂細佬人仔細細就識apply mathematical theory 去買股

試問在坐咁多位邊個做到?

小學生黎咋 就有幾千蚊美金 第一桶金黎架

VCp 同2R 出面大把post 跟緊

咩節目

我果個唔係五線譜,有十一條線架囉

你有無錯過

2r咩來？

佢地？

pstg 想放

日日都有股票爆升，你唔洗買曬先賺到錢

你仲記得

VCP有用既咩?
低位Strong Hold

出賣年齡

好巴 細過我

建議拎去博物館

高音譜同低音譜，加埋中間條C線岩岩十一條

我係 lisa bb 年代

條撚樣9up當秘訣
估中就話自己講左
借錯就話係特登反燈唔係點贏
明假膠老母麵咁都算
呢條撚樣最鍾意扮哂認真撻埋啲terms出嚟理性分析咁
實質思覺失調忽上腦擲公字咁9up
有新人入嚟信左佢真係死得人多
呢啲撚樣一定要每一日都指撚住佢個M字額喛屌咪比佢出嚟靠害
五線石我屌撚爆你個單春狗

Wa Diu Ching你

全世界都知得呢兩種先係正確資金曲線

好大仇口

2r 3r某程度好過呢度大部分人成日出出入入

契媽monster

你又知

除褲

可能係佢跟過石仔買野

可能1R都無就出入左十次

做咩膠

忘兄賺多少？我又走曬了

屌鳩三叔果班又係課左佢金 跟左佢買咩

又黎
放下屠刀啦施主

2r出浴照

驚閪 聽日破發

我都跟過隕石能量頂52 50-52 weekly sc sp 太麻都識玩

跟咗一次就爆到到80

不過制自己撳， 笑下咪算

我發現all in ark系列仲好過自己炒

應該跟過佢無買野

支持成人台

你52接左你贏緊6成啦

如果你自己炒勁過ark 咁你一定成名

跟左小西SH返黎屌尻小西

真

啊， 係 52 被人call走。

你班友仲話政治市。 有排磨

tan完勝

所以石仔話tsm fair price 59 我就放心哂

95 見

ARKG

呢度咁多股神 我都係all in契媽算

馬賽對波圖？

贏得多，就性慾強

捉石仔出黎屌下，反正佢早就放飛自我

好股買唔曬 睇中一隻就整係玩一隻好了
就好似女朋友咁

無貨

AMD開平盤，對家又送錢

反手快過早洩處男派報紙
呢條撚樣可以呢秒話爆升
下一秒變左第二個人格話浪頂
佢份鳩譜啲線我樓下幼稚園個o靚妹畫果幅鬼畫符都有版有眼過佢
日日由朝9up鳩到夜去叫雞同隻雞講唔食雞皮咁九唔搭八
條撚樣痴線架

咁似我

SEDG帶住你

睇巴打(叔叔)啲打字風格都估到最少四十路

有錢就鳩痕，無錢就頭痕

同p巴組隊搵食

tsla

好多女朋友

部隊煱

Bntx歸來

工作不順

上返幅家傳5線圖比我睇下

薛巴果隻係tqqq option波幅

你係p子最愛

P巴食開魔島那有錢

有咩好買？

蛇果FOMO

所以要 Strong Hold 住

石室遺錄，跟佢買

我都有做
但一路用權金儲到啲貨

有無拜登概念股

咪玩我啦，今晚唔操作。

薛巴SH

可摸耳開班教點搵下一隻

KIDS
上有有

屌 9UP喳

公認咪TAN

睇到毛管棟

mark 哥average IQ都咁勁 我睇好你

琴晚減左倉 今日rebalance
策略成功

TAN長遠都一定升啦

KIDS冇錯啊有咩問題

今晚開圍骰 你先唔做

你一早Swing trade瘋狂入貨都贏唔少啦

我呢？

追故模式睇五線石條柒頭你會以為自己上左精神病患者論壇

說好的AMD平開送錢

我個啲amd 就係咁坐到升左6成
雖然得十股

認真喇

我聽你講我怕上咗ifc

桂宮絲打不午安

扮住絲先啦

棍絲都係絲

邊到搵

笑死

大師午安

time decay

好難估
估係呢度普遍年齡20尾！

石蛇可唔可以講吓pton

桂絲妳好

光巴

末日call 今個星期可唔可以比我食一次

我認為增長潛力唔大。

全倉arkw可能贏賺得多過我玩個股

末日put易中d架

而家Retracement Wave

執平貨

大市風險非常高

例如邊隻呢

石 仔又出黎害人

因為星期五被panic sell
索性重新整個過個倉

XPEV, NIO, LI, JD, PDD, BABA, GSX, BILI, IQ,ZTO, AMC

ZM

買哂ark系 係唔係想輸都難？

你話中資股咪得囉

拜登ETF
KWEB CQQQ TAN

仲洗問,爛果囉

目標價呢

有渣少少由入個吓到而家+5%咋

應該話 人地開心時你都開心 人地仆街時你會無咁傷心

國泰：東涌居民可經Asia Miles訂購國泰飛機餐

就快有飛雞外賣

同意

有機落110

你唔好真係去買

做咩呀

可能怕滯漲 。

歷史好似試過。

突然加得急

TSM末日Put買唔買好

我不同意

咪整唔好
嬲自己

想買張TSM末日put

邊有咁快加

石囝watchlist是咪得返
tsm amd tesla 同 qqq

啱啱腦細巡視，大家即刻將所有PS4, Switch, VR set, Alienware 全部九秒九清場

唔係

呢幾隻易炒

你真係未見過早排班人屌佢唔郁

聽日可能狀態好啲

唔郁好過跌